連登仔會老嗎？

連登仔一出口就話廢佬，但連登仔都會老的一日，過30上連登又比人話，連登仔老左會變咩

李嘉誠有冇被人話廢老
有用有實力就唔會被人話